想送銀包比女朋友 求推介

Budget 5k左右
想問埋大家除左去專門店 仲會去邊d鋪買？

Chanel

如果女朋友都鐘意型款可以睇下guess

5千買銀包真係買乜都得啦除左h牌
你揀隻貴is ok

帶佢去揀啦

返羅湖買，買到你嘔

有冇巴絲打知邊度買loewe有平🙏🏻
暫時睇中呢款

你係咪好肯定你taste同你女友一致先？帶佢去買你碌卡好過啦

你帶佢去揀然後你埋單啦
貴銀包長期使用 唔岩心水真係差好多

dior
不過建議都係唔好自己揀
帶佢去揀最實際
如果你買完 佢唔鍾意唔用 你又唔開心

Farfetch
MatchesFashion
Selfridges
Btw呢個款同色唔靚

CELINE

5k 好多選擇呀
不過女朋友有無話有咩用銀包既習慣先?
要擺照既?
要多卡位既?
要有擺散紙位既?
習慣用短包? 中長包? 定長包?
買先之前了解先好喎 真心銀包呢樣真心唔岩洗 買咗都唔會用

帶佢自己去揀啦
買完佢唔鐘意都唔知用唔用好
係你面前實話鐘意㗎

銀包呢d貼身野
價錢係其次 買到唔岩大家難受
畫張兌換卡之類帶佢去買

5K 一般brand好多選擇，大brand部份短銀包買到，長銀包唔使諗，有帶或鏈更係你budget 2倍以上，你了解吓你女朋友想用長銀包定短銀包先，長嘅話加多1k到就買到，YSL係唔錯嘅選擇。

唔好咁衰搞到人分手啦

同求
Dior見唔見得人？ 樓上無乜人講Dior